昨天大埔個手足點？

最後點？新聞最後係做緊手術..

推

一手
Stable

睇嚟冇要害

好彩 早日康康

今日出去，大家可唔可以做多一件事？

國際twitter線 你殺我？大埔人：我唔驚呀！